無啦啦自動熄機 兩次 佢會run 關機畫面 唔係一下變黑

可以點check

最近裝個咩黎？

係咪window update。。。？ 自己嚇自己

鍵盤壞 搞掂可以完